古惑仔肥屍：食黃店可以成為生活習慣 用twitter 都一樣可以！

Twitter 唔單止係retweet任務，仲可以用黎了解世界各地唔同重要人物既即時意見，等於你自己做埋沈旭暉，第一時間知外國政要對香港有咩意見。

你開一個ac, 跟小白鼠先生佢個list follow d 人已經好多野睇

你唔使公開你個ac, 你幫手retweet post已經可以將啲新聞推上熱門

進階版玩法 係follow 埋唔同國家既政要，作用係將香港既情況俾更加多國家既人知道，減低回音牆效應，即係你係fb like 啲page 既post 得自己香港人睇到咁樣，你可以由以下開始：

加拿大～鄭敬基
美國～solomon
英國～牙聰
德國～呀ray
日本～葉錦龍，區諾軒等等

你自己睇freeAgnes 個hastag 既hit

而家你地問心，食黃店已經成為大家既日常生活習慣，咁所以用twitter 都可以成為習慣！

用你上fb, tg 既時間抽啲出黎做下retweet 就可以，好過癮，唔單止淨係做任務咁簡單，學到好多野。

用緊gab
好過twitter

大家要進化 圍內係連登冇用

推

push

肥屍係深藍黎
咪撚用佢啦

國際線connect必睇

Twitter線其實根本唔洗煩搵link

識follow一定follow AV女優

咪亂用人啦

我都唔知點解咁多人迷FB
我從未鐘意過FB

純粹學tvb 戰線寫啲吸引少少既標題